與其專做一件事，不如就雙管齊下！

始終都要開會，所以一定要阻止建制入立法會，只要一日流會，我地仲有時間去爭取籌碼，阻塞通道但必要時逃走，避免傷亡同士氣下降，同時可以消耗警方精神同體力，盡量令流會情況發生。

另一方面，全面啟動不合作運動，有如之前有巴打提出之類既活動，癱瘓香港，除咗施加經濟壓力外又可以完全避免沖突，每個和理非都做得！

總結：我地既目標唔係強行突破警方防線，以人命換取勝利，佢地玩拖字訣我地一樣得，優勝既一點仲可以等待國際間對香港既懲罰，大家緊記既係我地唔係要硬碰硬，遊擊先係重中之重。

聽日嘅安排到底係點

我覺得重點人手係立會
其他運動可以召集限制人手/apply夠人就得

地面 : 慢駛+噴黑交通燈
狗鐵 : 不合作運動